Hong kong airport

香港基建研究如果去機場真係要諗定其他交通路線記唔記得上次青馬大橋有時機場變 與世隔絕